聲援武漢係五毛定分化撚係五毛？

聲稱武漢
分化撚

推

唔鐘意非黑既白既講法, 兩邊都可以唔係五毛

*即

係弱智撚
咁多歷史話俾你聽都未撚醒

支那嘅事係攞嚟利用，唔係要你上心

我淨係知樓主係分化撚
想分化兩邊睇法嘅人

I only know 樓主 is 傻鳩
外國嘅事要關注，但唔好distract左自己，至於幫手更加不必

關注=/=做野，如果係一早大把外國勢力黎做野

聲援武漢=/= 77遊行果度做

聲援武漢=/= 放棄五大訴求

如果大家覺得我係分化撚而負皮我就非常好， 因為大家知道分化係大敵